30/11 9:30am 梁游宣誓案上訴宣判

宣誓案摘要

之前的重點有二
1. 因涉及基本法, 法庭有權審理, 並作為宣誓是否合法的最終決定人
2. 梁游二人代表並沒為是否拒絕宣誓作出任何申辯

今次上訴, 我無乜睇, 聽返黎, 梁游代表都似用3權分立, 立會事務應由立會自我解決為上訴理據